菅義偉︰會聯合其他國家應對香港問題

菅義偉︰會向中方表達香港問題的立場
2020-08-11 12:26

日本內閣官防長官菅義偉回應壹傳媒創辦人黎智英等10人被捕，指嚴重關切和密切注視香港情況。他指香港是日本的重要伙伴，兩地有緊密的經貿關係和人員交流，日方多次重申香港須維持自由開放的體系，並在一國兩制下民主和穩定發展，日方會透過不同機會，包括兩國外長通電話時向中方表達有關立場，亦會聯合其他國家合適應對。

原文網址：

Push

日本

制裁三萬警我已經接受

聯同其他國家全部禁入境